【抗暴之戰】建屯門「連儂牆」被捕防暴警 遭即時停職調查

【22:05】據悉，被捕的31歲警員已被即時停職接受調查
【22:00】警方表示，今日凌晨約3時接報有人於屯門龍門路聚集，懷疑有人企圖在上址毀壞一天橋設施。警員到場在附近兜截，拘捕5男3女，年齡介乎14至61歲，其中一名31歲被捕男子為休班警務人員，涉嫌管有物品意圖摧毀或損壞財產，其中兩名被捕人身上撿獲海報、膠刮、手套及電鑽。

反送中運動持續逾半年，各區文宣遍地開花，每區都有自己的「連儂牆」表達訴求心聲，雖然受政府打壓，但民間心聲絕不因此噤聲，各區仍有零星文宣活動。今日凌晨1時許，一批男女街坊在屯門龍門路新屯門中心，港鐵屯門車廠對開空間疑欲製作「連儂牆」。其間剛有巡警經過，向各人查問事件，雙方對峙逾3小時，最後警方分兩批帶走在場的5男3女(13-60歲)上警車。被捕人士當中包括一名31歲現役警員，他在警區防暴隊內駐守，一直在前線工作，是反送中以來首位被捕的防暴警。
屯門區議員李家偉當時在場，他對《蘋果》表示，他接獲消息後趕到現場，已是凌晨2時許，他說當時見到一批警員圍着多名男女查問，當中他認得數名街坊。他指警員與該批男女爭拗了數小時，直至凌晨4時許，警員分兩批共5男3女帶上警車返署調查。其間，他看不到警員搜出任何工具。他說當時不知警員截查該批男女的原因。

根據「港人講地」fb專頁表示，警方在現場人士身上撿獲文宣海報、現金及電鑽，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將眾人帶署調查，據悉該批人士中包括一個家庭。據專頁描述，被捕人士中包括一名在青山警署任職的現役警員，消息指他當時和妻子及外母一起貼「連儂牆」。
網上有疑為警察的群組通訊流傳，被捕的現役警員駐守青山警署。他在7個月前已經在警區防暴隊內駐守，一直在前線工作。群組宣稱，並不知道涉事警員為甚麼選擇這條路，但認為「捉一只（隻）鬼，更勝多一百壯士」。

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔割

貼連儂牆 即時停職
拎電單車撞人 冇事

白警

久唔久都有人係連登講有d防暴係特別hea 甚至放水 可能係呢堆

電單車危險駕駛冇事
貼海報就有事

交通狗撞人果條停左未呢

咪就係屯門特別hea 囉

休班警+1分

屌佢老母

第一個被停職既警察係因為貼牆紙

捉哂全家

respect

估唔到仲有白警

你話幾撚諷刺

我叫叫佢做灰警

歷史會判你無罪

居然因為貼牆被停職 媽我好亂

特衰政府好旨怕 連儂牆

手足

可能入面手足比我地想像中多

手足頂住

唔係講笑，呢d白警真係手足，有事真係值得幫

打到人入廠遲到39分鐘果啲就冇事
真心驚呢個阿sir比班黑警打死

好慘

即係甴曱強支持恐怖活動

其實connect肯企出嚟既白警有冇得諗...係咪太理想...

係手足

你信唔信一陣搜屋部電腦又有CP?

記唔記得邊個係施sir?

電腦會突然怪怪地

現金可以點撚樣非法

仲幫手貼文宣親力親為

白警手足

好想聲援佢
如果係真手足佢應該起碼想我地撐
如果係真手足嘅話佢依家出咗面一定會俾人搞到好慘，仲要防暴喎...
當然如果係黑警都係死全家，冇事都變有事就最好

亂打人 亂開槍 亂撞人 全部無問題
貼下紙就停職了

呢啲就停 車撞人亂開槍就無事

藍屍可以屈文宣手足收錢先貼

推 爆料靠你

乖啦 下次唔洗衝出嚟講 根本無人割

會唔會俾其他黑警杯葛

應該唔係犯法，只係又想屈人收左錢做野

瘋狂駕駛=無事

應該做唔番警察la

觀塘都hea啲
係黃大仙同旺角嗰啲勁狠死

唔好用白警呢個term好冇？
手足就夠 好撚煩
之後又嘈好多嘢關於白警
不如唔好標籤人好冇
手足 手足 手足！
完

好諷刺，黑警殺人撞人都唔洗停職，解散重組警隊真係必須，由上到下都係仆街

第1隻警犬停職

真 · 冚家剷連儂牆

雙重標準 仲正咩治中立

咁到時咪好仔唔當差囉
番工對住咁大堆痴線佬都好惡頂

元朗hea到影都冇埋

終於有警察被停職啦 停職原因係貼連儂牆
我屌你老母 三萬隻死曱甴

佢係唔好彩

真係有白兵

好怕佢被人打死😢😢😢 被自殺

貼連儂牆原來嚴重過用電單車撞人

元朗係直頭消失咗選擇性hea

黑警而家係咁㗎啦，影大頭貼文宣已經罪大惡極要告，和理非大包圍濫捕
我哋真係好難突破呢種局面，要做嘅都幾乎做晒，要靠國際做嘢，但而家警暴畫面減少國際都開始靜落嚟，我哋真係要諗下計

好爸爸
小心被砌兒童色情

真係有白警？

希望佢冇事 要加油

是反送中以來首位被捕的防暴警。
。。。

電鑽都唔撚攞得？

如果幫港出聲係帶風向
我諗真係會有一批手足警同冇咁狠嘅會
俾黑警搞，甚至如果查到佢有喺老豆到篤灰就更加不堪設想
要白色恐怖推到黑警內部近乎瘋狂虐殺以表忠心

係

又多個等被跳樓

其實我覺得係佢嗰team有人想搞佢
睇中時間拉大隊去掃佢，我又唔覺得會咁啱又會成家人喺晒到貼連儂牆，而又咁啱同一個環頭掃緊都唔知

呢單野要文宣煲大佢，國際文宣。

hea?

開香檳慶祝就係屯門班曱甴講架

仲有屯門曱甴對住救護郁手郁腳

仆街啦屯門狗屋啲賤種

屯門叫算hea架啦 好多發癲都係外區入黎

拿我只係比較下啫
你點出嘅依兩樣同出面比較下

希望佢真係白啦

不如一人落去貼一張
唔好再外判比文宣組
所有人一齊重建連儂牆 好嗎

唔好以為文宣冇用

毛澤東都係文宣起家

諗定後路啦, 就算之後冇事都大撚鑊, 局入面再冇fd

有咩罪請問

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

公我蠃字你輸

成日俾位五毛入

每人落去貼一張 貼完即走
點捉

推呢個

好想同連儂警講
你無做錯！！！！！

臥底手足

咁樣就停職，CLS ,開槍，開車撞人就冇事

帶棍出境又唔停職？
搵車車人又唔停？
On9

反諷手法
做咩姐你

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

估唔到真係有白警....但可能而家已經無曬.....

黃大仙多來自其他狗區
而且仲係多青頭仔/毅進仔

無論做狗，守邊區都係狗
但留意返，有時d防暴狗係ntn，而唔係tm

用手足呢個term 貼切d

仲以為係因為有狗宿所以先咁仆街

咁咪仲好
停職照出糧
又唔使上前線扮狗
照認貼街招咪又係屈你1500

強姦殺人犯都攬
貼下牆就割

似啦
應該信錯人將行蹤透露左俾篤灰狗

Push

如果佢自己無意中俾同事知道佢係黃咁佢其實係抵死suppose 係受過專業訓練

呢d 停職9成9冇糧出
警狗唔洗守法律

點止罰 1500
好 d 嘅就要佢自己辭職
玩到盡就革職
呢家班蒙面暴徒有咩做唔出

黑警死全家

講得出哩句一係唔係屯門人
一係出都未撚出過去
屯門D速龍企百幾米遠都會喝人叫人過去打交
防暴起手勢就強光燈照眼
我hea你老母臭閪

大家應該大力支持

點解七警停職可以繼續出糧

之前日日嗌黑警死全家，
依家又叫大家信狗有好人！連登仔易氹到！

唔好忘記之前都有Po講呢排佢地想洗底！
做得防暴你都係冚家產啦！

你自己connect埋佢啦！屌你老母

做狗生人勿近，生滋嫁！

我諗亦都係其中一個因素

好似比藍絲見到有班人貼文宣就Call 狗

Twitter solomon !!!

而家黑警排異己
邊個唔同流合污就兜
就算仲有白警為保住份工都唔再敢出聲

其他白警要做野請快手，好快捉到你地

放到成個屯門tg都叫hea

連自己既經歷都要你教返我去分析？
都話兄弟爬山各自努力 我哋爬緊同一座山咪得囉

叫聲手足唔過份

貼連儂牆都出臥底？
定係其實係一個嚇和理非唔再貼文宣既局
因為文宣無部門會處理 之後變傳波比賽

呢個名好 白警有人話洗白 灰警係黑唔曬既黑警 存在係灰色地帶

卧咩底 都唔知拉咗幾多個文宣手足啦 洗搞咁多野

真白警?
如果佢被送中可能會死得仲慘過我地D送中手足

鳩sir

應該學徐步高嘅手法

有幾多個連登仔仲有痴連儂牆？每個區都數得出有幾多個人
成班冷氣軍師仲割落手落腳痴文宣既人都cls

唔可以繼續做白警

咁我更加要屌你啦！
後面10粒TG 射手足，其中有個比粒糖你食
你依家走黎幫對家打飛機？

你對唔對得住後面比人射，比人拉班手足呀！

自己唔洗受So撚左，仲要幫人含！
好撚野呀你！

有咩可以割？ 比啲批判思考 唔好人云亦云

有海報、膠刮、手套及電鑽嘅都唔及揸車連環撞市民嘅黑警大罪, 請大家有覺悟, 要用一生嘅時間去推倒呢個不知所謂, 極度無恥嘅正苦

聲援？

有都唔撚要啦 恥辱

專業 哈哈哈

當廿年差 不停參加各項訓練 咁都仲覺得會專業嘅 以前

係咪休班警又加一分

Btw 其實都算係手足

危機意識 逃走 反跟蹤 etc 佢應該要有

仆心仆命帶埋家人去貼，俾伙計拉撚埋
換來冷嘲熱諷